[PS4]二手遊戲買賣區14 明買明賣

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放
Fifa 17 $190

收SUMMER LESSON $200
Farpoint $200

TG:

放
Ratchet and Clank （bundle下載版) $60

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300

TG: airsky1221

放
PS4 日版 噬神者 解放重生 GOD EATER RESURRECTIO $100 (玩左一次就覺得唔岩玩)

收
仁王 $250
機戰V $300
GTA5 $200
以上全部要中文版
時間地點互就

TG:
brian95412

放

日版 fate extella 無code $200
tg: mathewwww

代fd放
witcher 3 普通版連map, soundtrack, 貼紙 180
全新未開封3合1 bundle horizon(實體)+driveclub(實體)+ratchet(code)+ PS plus 3個月會員 450, 唔要PS plus 400

藍綠紫線交收，其他盡就

放 人中之龍6 $170
觀塘/牛頭角交收
tg : tomandcm

收
三國志13 威力加强版 $320
戰國無雙4-II $170
no man sky $100
以上都要中文版
TG:charlieis

收p5 中文版 280
東鐵線交收
Tg:jaylok

收
uncharted collection 中文 100
witcher 3 中文 年度版 200
bloodborne old hunter edition 中文 200
Nier 中文 260
刀劍 導演版 中文 210
God of War 中文 80
港島線 最好北角
tg: jerry123456

收
p5 中文版280
little Nightmares 中文 120

tg:

賣NBA 2k17 $200
Fifa17 $200
Fifa16 $50
紅線收交
tg: lung94628

放
Witcher3 普通版（連soundtrack 地圖） $180

收
Uncharted Collection(1-3) $100
Nier $270

港島綫交收
tg: @btkbtk

放人中之龍6中文版 180$
email. a251054@gmail.com

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 Tomb Raider Definitive Edition 中文 80 hold
全新 召喚夜響曲6 中文 200
討鬼傳 極 中文 100 hold
Dark Souls 3 中文 150 hold
Bloodborne 中文 120 hold
地球防衛軍4.1 日文 230 hold
Gundam breaker 3 中文 200 hold
Metal Gear 5 : The phantom pain 中文 130 hold
無雙大蛇2 ultimate 日文 140
The Shadow of Mordor 英文 120 hold
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
Until Dawn 中文 100 hold
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
蘇菲的鍊金工房 中文 200 hold
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60
Killzone Shadow Fall 中文 70
Ratchet and Clank 中文 90 hold
數碼暴龍偵探 中文 180 hold
Exist Archive 亡者戰記 日文 140
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 120
戰國BASARA 4 皇 日文 150 hold
刀劍神域 刀劍神域 導演典藏版 中文 200 hold

太耐無玩 價錢可能同市價有出入 勿屌
兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

【收】

數碼暴龍 Next Order 中文 200
Rainbow Six Siege 中文 100

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放
Biohazard 7 (有code) $240

收
P5 $280
Nier $260
仁王 $250

Tg:

賣 horizon 300$

夜晚藍田交收

Tg:pepethefrogssss

放
巫師3 中文版 160 Hold
Nier 有CODE 中文版 320
Division 中文版 100
Ghost Recon 中文版 200
G Gen 中文版 250

屯元天/綠色線交收
TG:

收nier中文
$290
九龍塘站到黃埔站交收

放
Uncharted 4 $ 220
小小大星球 3 $ 100

九龍灣，彩虹MTR 交收

收以下PS4二手繁體中文版本GAME

Bloodborne The Old Hunters Edition$150
FIFA17 $180

地鐵紅色線交收

TG:

放
伊蘇8 行版繁中 連兩本設定集 $400
MGSV中英文合版 $180
不議價 西鐵浴線

放:
仁王 中文 no code 280
Ghost recon 中文 220
人中6 中文 180
Until dawn 中文 100
巫師3 中文 no dlc 180

收
Nier 中文 280

Telegram: malunanlo
Mtr mongkok交收

收
仁王$270
dark soul 3 $170
bio7 $210
The last Guardian $180
g gen有code $280

tg: @eelric

放
Rise of the tomb raider (20 year celebration) - 275
Batman arkham knight - 120
GTA V 230

地點盡量傾

放bio7冇code $220
Tg

放仁王 270
屯元天 交收

Tg: parayis

收 2k17 $200
放 fifa17 $200

可交換
元朗天水圍交收
tg: aesopm60392

收：
Dishonored 2 $250
Witcher 3 連dlc $250

Tg: JL123456
交收荃灣線較好

放horizon中文版 260
將軍澳線
或可用仁王換
最快明天可交收
yukarifresh@gmail.com

收
伊蘇8 ＄380
港島線交收

tg： alexxxxlol

放
Call of duty infinte warfare $120
有意留tg

放ps4 pro 歐板
齊配件，有盒，單唔見左
好新，無咩點玩
$2350
GTA5 $200
巫師3年度板 $250

大學至上水站交收

收
人中0 中文 $240
人中維新 $140

同時放兩隻$400

收nier中文
$300
九龍塘站到黃埔站交收
即時都得

放第一代ps4手掣連usb線 $200
100% 正常控制
綠線交收

收final fantasy 15 中文版

$200

Telegram : leoon123

放
nier 中文版300$ 無code
戰國basara 真田幸村傳 140$

收heavy rain $100
Tg: fatfat619

放PS4
horizion $280
MGS 5 $150
仁王 $280
全中文版

港島線/南區交收

tg: ajj18

放
Witcher3 普通版（連soundtrack+地圖） $180

收
Uncharted Collection(1-3) $100
Nier $270

港島綫交收
tg: @btkbtk

放nier automata中文版 $300
火影忍者 終極風暴4 中文$250

收:
Witcher 3 game of the year edition $250
Dishonored 2 $250

Tg: JL123456
交收最好紅色線

放P5 中文 300
限荃灣站交收
Tg:Che124

放gundam breaker3 日文 $170
荃灣線交收
Pm

放

Battlefield 1 - 200 有code
Sniper Elite - 200

兩隻380

telegram: cartmanlau
利申 巴

放 FALLOUT 4 $150

荃灣線/天后站/炮台山站

TG : wahks

香港境內交收
放大假lol

好心啦，果5蚊.....

sor tg:Momorin

收injustice 2

收 ps4

仁王 中文版 $270

有意留Whatsapp：九龍塘線

dsellproduct@gmail.com

放人中6

未開封 全新

＄200

tg：maiziwing

觀塘線將軍澳線

放nba 2k17 $190
fifa17 $190
兩隻 一齊$370

堅尼地城至銅鑼灣

tg nickhkg

放
PS4 日版 噬神者 解放重生 GOD EATER RESURRECTIO $100 (玩左一次就覺得唔岩玩)

收
仁王 $250
機戰V $300
討鬼傳2 $200
以上全部要中文版
時間地點互就

TG:
brian95412
[/quote]

收horizion $270
馬鐵交收

TG: FJ6261

收
uncharted collection 中文 110
witcher 3 中文 年度版 220
bloodborne old hunter edition 中文 200
Nier 中文 270
刀劍 導演版 中文 210
God of War 中文 80
可小議
港島線 最好北角
tg: jerry123456

放Ratchet and Clank中文 $70
有意tg:davechoi

放final fantasy 15 $200

限元朗，天水圍西鐵，晚上7點前交收

TG : AlanCFC

放Horizon zero dawn 中文版 $280
我可加20$換P5
屯元天西鐵線交收
Tg: ps4buyerhk

放
Fifa 17 200
NBA2k 17 200
機戰og 250

放outlast 合集
包含1 1DLC 2
$220

收:
Dishonored 2 $250
Witcher 3 年度版 $250
Bf1 連online $200

Tg: JL123456

最好荃灣線

放:
仁王 中文 no code 280
Ghost recon 中文 220
Until dawn 中文 100
巫師3 中文 no dlc 180

Telegram: malunanlo
Mtr mongkok交收

仁王中字換horizon中字
沙田交收
Telegram: chingching123

收 巫師三
TG:balll123

收:
Watch dogs $100
Watch dog 2 $200

Telegram:

收三國無雙7 猛將傳

放ghost recon $200
將軍澳交收
Whatsapp: 98221711

tg: latecomer15

收
p5 中文 290
kingdom Hearts HD 1.5+2.5 remix (英文
kingdom Hearts HD 2.8 (英文
overcooked 120

tg:
綠線 mk 至 觀塘

收
地平線 $300
Uncharted 1-3 $140

Tg: @tm122

收 ps4

仁王 中文版 $270

有意留Whatsapp：九龍塘全線ok

dsellproduct@gmail.com

放 人中之龍6 $170
牛頭角/觀塘交收

收 nier $280
gta 5 $180
地點互就

tg: tomandcm

放
PS4 日版 噬神者 解放重生 GOD EATER RESURRECTIO $100 (玩左一次就覺得唔岩玩)

收
討鬼傳2 $210
要中文版
時間地點互就

TG:
brian95412

收 call of duty black ops III
$280
tg bcarehk
交收地點另議

放ff15 $250

收:
Witcher 3 game of the year edition $250
Dishonored 2 $250
Bf1 連online $200

Tg: JL123456

放
Witcher3 普通版（連soundtrack+地圖） $180 hold

收
Uncharted Collection(1-3) $100
Nier $270

港島綫交收
tg: @btkbtk

放
全PS4
全新 戰場女武神 Remaster 中文 140
全新 召喚夜響曲6 中文 200
無雙大蛇2 ultimate 日文 140 hold
亞爾斯蘭戰記無雙 中文 140
FIFA 15 + FIFA 16 (不散賣 中文 100
Dragon Age : Inquistion (盒少花 英文 60 hold
Killzone Shadow Fall 中文 70
Exist Archive 亡者戰記 日文 140
Blade Storm 長劍風暴 百年戰爭 日文 120

兩隻減$20 三隻減$40 五隻減$80 打後每隻減$20
交收地點 : office hour : 荔枝角站 / non office hour : 大埔/太和站
tg : talkmedownlihkg

收

數碼暴龍 Next Order 中 200

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

收Rise of the Tomb Raider 20 Year Celebration 中文 240$
hitman 220$

收
仁王$270
bio7 $210
The last Guardian $180
g gen有code $280

tg: @eelric

放PS4 舊版 500GB 1300$
大圍沙油交收

TG:bon24500

有冇人用人中0+$50換horizon中文
Tg: aktelegm

放
Cod black ops III
$100

放
仁王 280
人中6 180
紫線

收三國志13 威力加強
$350
價錢可議

賣

2手uncharted collection $130
全新未拆uncharted 4 $250
兩隻$350

黃大仙/鑽石山
Telegram schsch524

放 Ghost Recon $250

中文限定版，Code 已用，有 Soundtrack

旺角交收

收 watch dog 2

$170
彩虹交收

Tg:maxx550

收 ps4

horizionps4 中文版 $270
元天屯西鐵站交收

tg: @kyf_yeah

放
人中6 180
人中極 200
人中6+極 360

Division 100
Overwatch 300

Tg

收重力 2
Tg:Che124

收witcher 3 game of the year edition $280
Tg: JL123456

收division $80
可就地點交收

400夠買全新

收
中文版 The last of us $120

賣
Nier 日版 $250

收地平線 $300
天水圍交收

Tg : tm122

收
Horizon zero dawn $280

tg Carlos_tse

收skyrim 中文版 $200

Telegram : leoon123

最終懶得等 買左隻全新了

放PS4
仁王 $280 with code
藍田交收

收bf1 $150
Tg:

放persona 5中文 $300

Tg:Kw211

Sniper Elite 4 - 170

Sniper Elite 4 - 170
Division - 100
tg: cartmanlau

收
witcher 3 with dlc
dark souls 3 with dlc
英文版
tg: BigCannon
價錢地點再議

收 watch dogs 2 - $170
彩虹/綠線交收
Tg:maxx550

收g-gen 280

放ps4 $1400一手掣 500gb冇盒冇保養 連fifa16 可小議
Telegram tommyabc77

收多隻中文地平線280

放:
Fifa 16 50
Ghost recon 中文 220
Until dawn 中文 no code 100
巫師3 中文 no dlc 180

Telegram: malunanlo
Mtr mongkok交收

放
Kingdom heart 1.5 2.5 英文 260

收
persona 5 中文 280
nier 中文 280
數碼暴龍 next order 中文 250
機戰 og 中文 200

西鐵/東涌線交收
tg: tradegameps4

放fifa 17 $100
人中6 $200

要fifa

錯價 fifa17 $180
人中6 $200

收wwe17

放仁王280 tg 西鐵 東鐵

放
division $100
屯元天

收
horizon zero dawn 280
戰國無雙4-II 170

藍綠紫線交收
tg:krishaha

收persona 5 280 東鐵線
大埔交收300

另收街霸5 150
Tg:jaylok

收 watch dogs 2 - $180

彩虹/綠線交收
Tg:maxx550

放 gundam breaker 3 日文 $160
荃灣線交收
tg:Momorin

放

Resident Evil revelation 2 $100
Horizon zero dawn $280
horizon可換仁王

全部中文版
屯門西鐵交收

有意tg:skw169

Hitman 99%新
你出價
Tg nevergiveup17

放fifa17 兩隻東鐵線
$220/1

放
fifa 17 $200
pvz2 中文 $150

放全新人中之龍6
$200
將軍澳/觀塘線交收
TG; @Atz77

放for honor $200
可換尼爾

放FIFA17 $200

尖東/屯門站交收

Tg: Lamlam.

放 閃亂神樂 peach beach splash 300
2k17 200

另收 四女神 230
數碼暴龍偵探中文 150
刀劍虛空幻界中文 200

最好南區
email: tong2505@yahoo.com.hk

放
刺客 大革命 中 100
勇者 英雄集結 中 100
一齊180

Tg：LZT_LZT

放call of dity infinite warfare $120
包郵 可面交

收Ghost Recon 中文版 $180
屯門交收

放mgs5中文 $140
有意tg:davechoi

明買明賣

收Ghost Recon 中文版 200
東涌線
Tg:chu1008

放bundle版horizon zero dawn+drive club 350HKD
全新人中6 200HKD

收機戰V中文版 300HKD

觀塘交易
Tg: oninc123

收
3合1 ps4 game
horizon driveclub rat
$320 可小議

綠線紫線mtr 地點可就

tg: lshanggg

留意左好耐都唔見有人放呢隻game
Assassin's Creed: The Ezio Collection 刺客教條：埃齊歐合輯
想收隻二手黎玩下,但又唔知價.
有冇巴打知道大概乜價位？

放仁王連code 320
東涌/荃灣綫
tg: trueblue9317

街鋪見過$210，一手好似係300頭(?)
咁正常網上放應該平過$210呢個價

放
伊蘇8 行版繁中 連兩本設定集 $400
MGSV中英文合版 $170
不議價 西鐵浴線

放ghost recon
全套 code已用$200
將軍澳線交收

收

數碼暴龍 NEXT ORDER 中 200

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放
Ratchet and Clank （bundle下載版) $50

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300

TG: airsky1221

唔該晒把打

收
Assassin's Creed: The Ezio Collection 刺客教條：埃齊歐合輯 $150

有無人放need for speed呀

tg hkgman

放
Ghost recon 220
Farcry Primal 150
西鐵綫交收

tg: Normandd

借post放psv game
繁中p4g $170
tg nn13579

放

機戰V中文 $330
仁王中文$ 280
GUNDAM BREAKER 3 日文 $150

tg: Chilli_Tomato

仁王終於到280

收overcooked $110
今日屯西可交收

巴打 我合埋眼打價架咋

唔關你事 之前有條友仁王一出就收280

收

Driveclub
need for speed
三國無雙7with 猛將傳

tg: latecomer15

ssp見到350

uncharted 4 換 rise of tomb raider
將軍澳線
tg: gl1989

收overcooked $110

今日屯西可交收

放
2k17
$200
互就地點

放ghost recon wildlands 中 有code $250
數碼next order 中 有code $300
女神異聞錄5 中 $300
要晒800
Tg @Lhkhk

收P5 $290
(西鐵 荃灣線）
Tg @lemonfighter

收 Horizon $280
東鐵線交收
tg: fufulo

放仁王 280 地點可就

收機戰v中文300
仁王270
地平線280

收horizon 280
收仁王 280
Tg:

放little nightmares

齊code

$170

tg : jade627

放mgs5中文 $130
有意tg:davechoi

放 bio7中文連code 230
tg: HK523

人中6+battle front 換game

紫色線

收overcooked $120

今日屯西可交收

收
p5 中文 290
little nightmare 中文 150
kingdom Hearts HD 2.8 (英文
overcooked 120

tg:
綠線 mk 至 觀塘

放

機戰V中文 $330
GUNDAM BREAKER 3 日文 $150

tg: Chilli_Tomato

收
witcher 3 with dlc $250
dark souls 3 with dlc $300
英文版
tg: BigCannon
地點再議

收
戰國無雙4-II $170
no man sky $100
以上都要中文版
TG:charlieis

只限東區線交收

放ff15 $250

收horizon 270

放
Horizon 280
仁王 有code 280
FIFA17 有code 190
fallout4 170
tg kingmister92
東涌線

Ok 300

收rainbow six 100
西鐵交收
Tg:

放(全新) :
Ratchet & Clank (bundle 版下載code) $80

tg: ackyou

收
witcher 3 年度版 220
bloodborne old hunter edition 220
Nier 280
God of War 100
港島線 最好北角

tg: jerry123456

收nier 中文 $290
有意tg:davechoi

收
Horizon $250
東鐵線
Tg: CMing62

收nier 290

PM左tg

收
Uncharted Collection(1-3) $100
Nier $280

港島綫交收；筲箕灣+$10
tg: @tkn12

放PS4
horizion $280
MGS 5 $150
仁王 $280
全中文

港島線/南區交收

tg: ajj18

放last of us中文版 $130
紫線綠線交收，其他盡就

tg：fatfat619

收nier 中文（要有code) $300
有意tg:davechoi

放
伊蘇8 行版繁中 連兩本設定集 $380
MGSV中英文合版 $140
不議價 西鐵浴線

收

人中0 $240
watchdog 2 $200

放PS4
中文版 機戰V 無CODE無特典
$300
或換
中文版HORIZON ZERO DAWN

最好東涌線 荃灣線

收GTA 5 中交 $220
TG: ccy02

個個都收game,無人放

放
全新Horizon Zero Dawn 珍藏版
未開盒
$780

tg: yuihan1208
西鐵線交收

放 fifa 150荃灣交收

放bundle版horizon zero dawn+drive club 350HKD

收機戰V中文版 300HKD

聽日星期六觀塘交易，10至4點都得
Tg: oninc123

plz check tg

放
PS4
人中之龍 6 $200
Bio hazard 7 $220

或加錢換機戰V中文

馬鐵站沿線

TG:

賣PS4 4隻game+3個月會藉 原封包裝 (不散賣)
$650
香港
3合1
Horizon Zero Dawn (繁體中文版 - 光碟版)
DRIVECLUB (中英文合版 - 光碟版)
Ratchet & Clank (中英文合版 - 下載版)
內含PlayStationPlus 3個月會籍 x 1
及人中之龍6 (中文版遊戲 - 光碟版)
觀塘線 (油塘站優先)

Tg:aosyk1996

放人中之龍6
$180

放little nightmares 齊code

東鐵交收

$160

Tg:

放PS4 舊版500Gb
1200$

tg:bon24500

放仁王連code 300
TG: trueblue9317

可換game

收
生化7中文版220
uncharted 4中文版180
400收晒2隻 有意PM

收nier 中文（要有code) $300
巫師3 中文 年度版 $250
有意tg:davechoi

收
no man sky $100
中文版
TG:charlieis

放
Injustice 2 有code $250
The evil within $130
Tomb raider definitive edition 中 $100
Infamous 2nd son 中 $100

收巫師3 中文 年度版 $250
有意tg:davechoi

收女神異聞錄5 中文版 $280
tg: jimroot666

收
the last of us 中文 $120

放
nier 日英版 香港行貨 $250

西鐵線 / 旺角 優先 其他地點再夾

放dark souls 3年度版 $310
Tg: HyperDog35
綠線交收

放仁王 有code $280
or換隻gta5+ $50

收p5 中文版 280

收p5 280 東鐵線
大埔300

Tg:jaylok

放biohazard 7 中文版 $250

Telegram : leoon123

收機戰v中文版 300hkd
今日觀塘
Tg: oninc123

放

GUNDAM BREAKER 3 日文 $150

tg: Chilli_Tomato

收uncharted 4 中文版 $200

另放biohazard 7 中文版 $250

最好今日交收

Telegram : leoon123

放

Resident Evil revelation 2 $100
Horizon zero dawn $280

全部中文版
屯門西鐵/荃灣綫交收

有意tg:skw169

放2k17 $200
Tg: omg7737

收 NBA 2K17 $230

放
Nier中文 連code 300
蘇菲中文 160

將軍澳線

Tg

Molaching

放bio 7 中文版 $200
Tg

放gta5 $200

放Batman Arkham Knight 鐵盒版
$200

彩虹站交收 (可議)
有意tg: abcheetah

收刺客 Ezio Collection
160
tg：envyus_184

有冇巴打放街機制

放bio 7 中文版有code $230

Tg:

收
生化7中文版200
uncharted 4中文版180
400收晒2隻
tg

收GTA5 $220
屯元天西
tg" marinwch

收nier 中文版 有code 300
TglasticBB

放biohazard 7 中文版 $250

Telegram : leoon123

另收uncharted 4 $200

放
PSVR & CAMERA SET+
MOVE手掣X2 +
UNTIL DAWN : RUSH OF BLOOD 遊戲 +
DEMO DISC

原價(3480+298+298+148=)$4224 , 現賣$3800
有盒,極新少用

收 Tomb Raider Definitive Edition 中文 100

另放 Star Wars Battlefront 中文 80

交收地點再就

收horizon 290

港島缐

Tg ： kouchin

收
p5 中文 290
little nightmare 中文 150
kingdom Hearts HD 2.8 (英文
overcooked 120

tg:
綠線 mk 至 觀塘 (可議）

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300
電擊文庫fighting climax $150

TG: airsky1221

放 nier中文(有code) $320
e-mail : openwater32@gmail.com

東鐵/ 九龍塘至中環沿線交收

放
巫師3 180$
tg: hkgs4

放
巫師3 180$
tg: hkgps4

放
division $100

收
人中0 $220

屯元天

收
no man sky 中文版 100$
tg:charlieis

放ghost recon wildlands 中 有code $250
數碼next order 中 有code $300
女神異聞錄5 中 $300
要晒800
Tg @Lhkhk

只限東區線

收
巫師3 年度版
tg: NDJAM

放Ps4 專用鍵盤 TAC 4 $500 9成新
荃灣線交收

收初音XHD中文 200
tg: fayeb2

放
Call of duty infinite warfare $120
Witcher3 game of the year版 $280
有意留tg

放
Biohazard 7 中文 $230
Little Nightmares 中文 $170
(以上game有code)

TG:
港島線銅鑼灣至堅尼地城優先
Thanks!

收機戰v中文版320hkd
明天大埔交易
Tg: oninc123

放人中6 $200

Tg: sixeggs

放fifa2017 ps4
$150
九龍灣站交收

放 GTAV

$250

(可換Dark Souls 3)

屯門交收

Tg: timmywong1025

放
uncharted 4 中英合版 $220
tg: @NDJAM

有興趣

放
全新starwar battlefront
100$
大埔/尖沙咀交收
有意

BigCannon
witcher 3 有興趣

放

日版 fate extella 無code $180
tg: mathewwww

收2k17 fifa 17

收persona 5 300 東鐵線 北區佳
Tg jaylok

放人中6 $180

觀塘線交收

放ghost recon 中文版
應該有code
九龍區我可以送到你屋企樓下
即買即玩

TG: donwatin

另收羅拉2 中文240

收
人中0（中文）$250
人中龍如 $150

火線HOLD

收巫師3 中文 年度版 $260
有意tg:davechoi

收人中0 $240

收刺客 Ezio Collection 160
bloodborne連dlc 160
東鐵綫交收
tg：envyus_184

收gta v $200
dirt 4 $180

收 blue reflection
300

Tg LimStar

放
高達g世代創世中文 300

Tg ggsta

收 P5 $280
（西鐵線 $300）
Tg @lemonfighter

放 魔女與百騎兵2 中文 300
可換Persona5 中文

葵青荃灣區交收

tg

全無code

收龍珠2 $250

放刀劍 虛空幻界280
元屯天交收

Tg:mark9854

收gta5 $220
元屯天交收
Tg: marinwch

收 Ghost Recon Wildlands中文版 $180

放 watchdog 2 中文版 $150
Fallout 4 中文版 $150

屯門交收

放
Horizon zero dawn 280
機戰v 300
Gundam breaker 3 150

Tg: pharry

元天西鐵站交收

放
Horizon zero dawn 280
機戰v 中交版 300
Gundam breaker 3 中文版 150

收
數碼暴龍next order 中文 270

屯元天西鐵交收

放PS4 500gb 買左一年到 無左保養 有盒
兩隻手掣
包三隻game, 無雙 肥公主 just dance 2016
價錢傾下，想平放

電話62527607

已HOLD

放ff 15 200
東鐵線

放 For Honor $200
Division $100
Ghost recon $200
Fifa17 $200
Tg :fkyou0419

仲有冇？

放
Bundle版 horizon/ drive club/ ratchet&clank 唔連ps+
$350

人中6 $180

fifa17 $200

屯元天佳

提醒返fifa17其實做緊數位版特價130

放：
nier 中文版 有code $300
機戰 v 中文版 冇 code $280
馬鐵沿線交收

收
Nier 中文連code 300
觀塘至鑽石山優先

收機戰V中文版
280
官塘線

放Fifa17有code 200
將軍澳線／綠色線交收
其他地點再傾

放bundle (得horizon+driveclub)
$350
tg:momocoo

Pm ed

放nier中文280
柴灣交收
只限今日

放nier 中文 $310
東鐵線，九龍塘至中環沿線可交收
有意email openwater32@gmail.com 留contact

放horizontal zero dawn HKD280

可換仁王

TG:

收女神異聞錄5 中文版 $290
tg: jimroot666

收ps4 bio hazard 60 唔知價sor
tg tkxxxx

放人中6 $170

觀塘線交收

4月買398

放仁王 280
荃灣線交收

點解4月買17

放
真田丸 300
NIER(中文) 300
Last Guardian 260
Tome Raider 200
Uncharted 4 200
AC: Syndicate 170
AC: Unity 150
Division 100

收
horizontal zero dawn 250

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

4月先入ps4

放2k17 $220

收injustice 2

元朗/葵興交收

4月好似係fifa17係17年唯一一個月無優惠既月份

放j star $270 唔知價可以傾
Tg fkshit1

做咩要話比我知
果時仲要收二手都無人賣嬲嬲地買全新 唔撚等

收
人中0 $250
人中維新 $150

放龍珠異戰2 $250
長沙灣交收
Tg:

放

Horizon 300
火影 250
GTA5 250
Fifa16 100
Metal gear eng 100
Watch dog 100

觀塘

收巫師3 年度板
$300
TG:balll123

放 行貨 PS4

齊電源,HDMI線,lan線,mic線
兩個手制

連

NBA 2k17
dark soul 3
metal gear 5

$2180

tg : jethro610

thanksss

放fifa17 $200

Tg: Flfff123

地點可議

放persona 5
300$
天水圍/屯門交收
tg addley

收no man sky 中文版 100$
tg:charlieis

P's4 rainbow 6 seige
鐵盒版 九成新
$180

觀塘線交收 或 再約

放 Persona 5 中文 300
限荃灣站交收
Tg:Che124

放
火影4 230$
可加50$換p5/nier/機戰5
換game優先
另收
no man sky $100
以上都要中文版
tg:charlieis

放
火影4 230$
可加50$換p5/nier/機戰5
換game優先
另收
no man sky $100
南昌/奧運/深水埗-荔枝角交收
以上都要中文版
tg:charlieis

收
GTA5 中 180
地點時間互就
tg :

放
uncharted4 200
uncharted合集 130
bloodborne old hunter 180

收
仁王 250
nier 280

tg: @dog113

綠紫線佳，其他盡就

仁王換真田丸有無興趣

放nier 320$ 屯元天/ 葵興至美孚交收
Tg funbbg

我本身有仁王

收
horizon zero dawn 中文版 $260
persona 5 中文版 $300
交收地點:旺角/觀塘線為佳 (其他地點可議)
時間:再議
tg:ckycram

收 nier中文
$280
荃灣線交收

收 METAL GEAR SOLID V 中文版 $150
TG: @Yukikaze1213

最好藍紅線

收機戰V中文版350hkd
觀塘
Tg: oninc123

放

GUNDAM BREAKER 3 日文 $140

tg: Chilli_Tomato

賣
數碼暴龍next order $300

tg

收機戰V
300

地點可傾
abciamkp@yahoo.com.hk

收PS4 火影忍者 疾風傳 終極風暴4
$100

TG: joejoejoe1234

放watchdog 同 watchdog2 紫線280
屯門交收260 暫時唔散放 thank you

你真係覺得有可能收到？

收 horizon $280
港島線交收

其實我真係唔知價,我又見佢出左咁耐,咪試下
咁$170試下

旺角見到全新賣308

收Persona 5 $300
屯元天 西鐵站交收
Tg: Chuen_F

放

Pes 2017 $200
Dark Soul 3 年度版 $280
Gravity Rush 2 $260

荃灣 旺角交收

收機戰v 300無code
仁王270
綠線交收

放

FF 10 + FF15中文版------$250

不散賣，寶琳站交收

放

FF 10 + FF15中文版------$250

不散賣，寶琳站交收

Email: lui.louis@yahoo.com.hk

收伊蘇8 $350
tg alexxxxlol
港島線交收

等7月尾仲好啦 4隻版本有哂都係500蚊到

放仁王280 地點除左過海大家就

Push

灣仔都係$318

收Nier 270
Tg:jwall02

放
Horizon Zero Dawn + DRIVECLUB + Ratchet & Clank 三合一
ps plus 已用

$350
tg: onion_potato

暫時已約thanks

邊間

收人中0 $250

有間好似二百幾就有

放
FF XV 中文連CODE $200
戰場女武神中文REMASTER $120
軒轅劍外傳穹之扉 $120
刀劍神域虛空幻界中文連CODE $250
DRIVECLUB+RATCHET&CLANK 中英合版 $100
PERSONA 5 中文 $300
東京幻都中文 $250
只限荃灣地鐵站

tg咗你
想要東京樂都

收
witcher 3 年度版 230
bloodborne old hunter edition 180
Nier 280
God of War 100
港島線 最好北角

tg: jerry123456

放
全新battlefront 90$

放bundle (淨horizon+driveclub)
$350
tg:momocoo
觀塘線

放尼爾中文 有code
$300
旺角至油塘交收
Tg: @lokjer

收dark souls3 $160
綠線交收
Tg:nananasi

放 地平線 $270
星期三 七點 鰂魚涌 或 星期四 七點 將軍澳線
swaggyfist@gmail.com

thanks

Hold

收nier 中文版
280
荃灣/大埔
Tg: StevenTsui

收 Witcher3 年度版 230

最好屯元西交收

Telegram : sunny228

好景
我幾日前買310
非年度版就205
全新

收機戰v中文版 300
綠線交收

放機戰V $330 將軍澳線

謝分享
年度版分別係咪DLC?
如果買非年度版再買兩隻要錢DLC係咪同直接買年度版差唔多價錢？

有性趣 未有tg 開番個先

放
MGSV中英文合版 $150
不議價 西鐵浴線

放尼爾中文版冇code 270
Horizon Zero Dawn 270
兩隻一齊買500蚊

收FIFA17
$180

屯天元交收

放生化7 中文版 $240
任何時間 葵芳mtr交收
Tg:

放uncharted collection 130

收
bloodborne old hunter edition 180
Nier 280
God of War 100
港島線 最好北角

tg: jerry123456

放海賊無雙三中文版
$250
新淨無花，屯天元南昌

係，年度版包晒所有 dlc
年度版亦都平 d

放
真田丸 300
NIER(中文) 280
Last Guardian 260
Tome Raider 200
Uncharted 4 200
AC: Syndicate 170
AC: Unity 150
Division 100

收
horizontal zero dawn 250

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

收刀劍神域 虛空幻界 220
刀劍神域x加速世界 250
Tg Fanzz

收
三國無雙 7 empires 中文版 $ 165

荃灣/西鐵沿線交收

店二手都係$270
$300仲要約交收

放生化7 中文版 $230
任何時間 葵芳mtr交收
Tg:

收
horizon 中文版 $250
Biohazard 7 中文版 $220

新界中到北, 時間就你
請PM

放biohazard 7 中文版 $230

Telegram : leoon123

收：
Borderlands: The Handsome Collection ----- $100

telegram: bowielee

放ff15 200
東鐵線

放
人中之龍6 中文 全新 未開封過 $200
元天屯
Tg:bemybadboy

賣FIFA17/可換其他game/人中6

荃灣/葵芳交易

有幾出奇？
好想要隻game出高少少價收有咩問題？
你咁講之前隻Nier黑盒夠1780啦，你試下原價睇下收唔收到

依到真係好多mon post既孤寒鬼，放高價少少就嘈，收高價少少又嘈
但係如果其他巴打低價收低價放反而唔出聲

放
Lego worlds 120
Cod iw 150
全新星海5 中文 130
火線獵殺 200
紅色線 tg chickenkwan

係 包2個

唔知 但正路買年度版抵啲

咁撚清高買新la
提醒下又懶勁咁
＂出高少少＂

收 last of f us 120

港島線

善意提醒下姐，個位巴打唔使咁大反應

放
fallout 4 $ 150
metal gear 5 $150
要哂兩隻， $280

telegram

其實大家收放二手，都係想慳錢
如果唔係game友爭取，去到ps4實體版遊戲已經消失，到時官網話賣幾多＄都要俾
二手區咩人都有，包括game舖同收賣佬
爭二三十不如支持下舖頭，而唔係去支持一d高價二手
例如店舖全新價：

gtav $250
last of us $188
sfv(美版）$160
巫師3年度$318

但係咁亦唔代表收game嘅巴打可以大幅壓價

講聲sorry先，可能過激
只係個見個post好多人低價收game昆水魚無人嘈，轉個頭有巴打高價收就輪流建議有D反感

我每次入post都見到呢個情況

唔好睇少少就覺得係全部 收得低 收得高都會有人講
前面19頁就有條友$100收火影 已經有人提佢出手太低

放鐵拳7 $350

收 no man sky 中文$100
tg:charlieis

唔好咁客氣，其實我語氣都重咗

收勇者鬥惡龍1 中 100

放

勇者鬥惡龍 英雄集結2 中文 210
戰場女武神 remaster 中文 140

tg: Rubman

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300
電擊文庫fighting climax $150
nitro+ blasterz $150
刀劍神域 虛空幻界 $200

九龍塘至觀塘站
TG: airsky1221

收
nier 中文 280
仁王 中文 250
紫色線
tg: @dog113

$300收三國志13 威力加強版 港島線

收閃亂神樂 少女們的抉擇 中文版
$200

Telegram : leoon123

收Bloodborne old hunter edition $200

Tg: HooHoo0606
MTR紅線交收

放
真田丸 300
Last Guardian 260
Uncharted 4 200
AC: Syndicate 170
AC: Unity 150
Division 100

最好港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放仁王中文版no code $280

觀塘港島線交收

收gta5 $250 旺角
whatsapp: 51334310

仁王code有咩用？

放Dark soul3 230
人中6 200

另收地平線同上古5

荃灣交收

有意tg

收
人中0 中文 270

收機戰V中文版 300 or 仁王換

放ps4
lego avengers $120
nfs 2015 $120
fifa16 $100
cod bo3 英文版$80
人中6 中文版$220
ff15 中文版$ 220
last guardian 中英版$220
仁王 中文版$280
nier 日版$280
bio7 $280
horizon zero dawn $300

粉嶺/旺角交收
tg: Ezstock

收尼爾 280 港島線

$230

放 nier 中文版 $310 code未用
屯元天 西鐵站交收
Tg : CurryToFu

中文版

放 行貨 PS4 500gb 有單 買左一年 玩唔超過十次

齊電源,HDMI線,lan線,mic線
一個手制

連

NBA 2k17
witcher 3 中文
batman

$2180

tg :

想換switch先賣

加多三百送埋最舊既3DS 同埋機戰UX俾你

放ps4 1006機 $1000
有意tg:davechoi

放
horizon $280
FFXV $250
黃大仙/樂富交收
Tg:leo25493

收
nier 中文 280
仁王 中文 260
紫色/港島線
tg: @dog113

放bundle (淨horizon+driveclub)
$320
tg:momocoo
觀塘線

收
火影 $200
Nier 中$280

大圍

Tg:@manj14

收閃亂神樂 少女們的抉擇 中文版 $200

Telegram : leoon123

收
刀劍VS加速世界 連CODE $300
電擊文庫fighting climax $150
nitro blasterz $150
刀劍神域 虛空幻界 $200

九龍塘至&#35264;塘站
TG: airsky1221

放
FiFa17 210
Need for speed 130
MLB 15 The Show 30
Uncharted collection 130

地點互就

放生化危機7 中文版 $230
星期四交收 時間地點再傾
Tg:

放 仁王中文版280
收 Bloodborne dlc 200
Bloodborne 90

Tg:HooHoo0606

收 三國 猛將 中 $200

TG：LZT_LZT

收
女神異聞錄5 中文版 $300
horizon zero dawn 中文版 $280
放
尼爾自動人形 中文版 冇code $280(可換horizon)

地點：旺角/觀塘線(其他可議)
時間：再議
tg：ckycram

想問nier有code冇code有咩分別

Code係多3件衫（裝），唔會影響遊玩

收 GTA V 200
Telegram : hectorbeller1n

收dark souls 3 (年度版)
$280
觀塘/黃大仙交收
TG: lihkg2trade

放
Horizon 280
GTA5 250
Fifa16 80
Metal gear eng 100
Watch dog 100

觀塘綫交收

收alienation 中文 $80

放 全新人中之龍6 $250
九龍灣交收
tg : winson1995

推

收injustice 2
200
綠色線，將軍澳線交收，其他盡就

巴打出手會唔會低左小小

放人中6 $190

放火影4 慕留人傳
$250

東鐵線或旺角油麻地站交收

tg: SS0067

放assetto corsa $270

PlayStation™Store遊戲優惠

合共37款人氣PS4™遊戲，以低至25折價錢在PlayStation™Store上發售。
精選優惠包括：《星際大戰：戰場前線™》終極版(Electronic Arts Inc.)現售HK$77.5(原價HK$310，25折)；《Call of Duty®: Infinite Warfare》(Activision) 現售HK$107 (原價HK$428，25折)；《Uncharted 4: A Thief’s End™》(Sony Interactive Entertainment Inc.)現售HK$167.2※4(原價HK$398，42折)。另外，於今年較早前發售的《Horizon Zero Dawn》 (Sony Interactive Entertainment Inc.)亦將以67折的HK$266.7發售(原價HK$398)。遊戲及追加內容詳細列表可瀏覽PS Store：

上左store唔見有詳細列表

放 仁皇 260
元朗天水圍西鐵站
@Yipssw

人中之龍6換gat v

6月9日開始,可能果陣先有

人中6換gta v

唔該巴打

放仁王中文版260
Farcry primal 英文版130

Tg:HooHoo0606
地鐵紅線交收

放 horizon 中文版 $260
東鐵綫

收Bioshock collection and Borderland collection

收ps4 ggen 240
Pm

收
PS4 鋼彈創壞者 3 創壞版 中文版 300
nier 中文有code 300 冇code 280
STAR OCEAN 5 中文 120

Tg:tat_metal
綠線交收

放仁王 280 連code
可換game

tg: trueblue9317

telegram:imvvv

收DS3 年度版
$260

tg:moon1103 ,有意再傾

想問gundam beaker同機戰V個code有咩用

Hitman 250
Tg nevergiveup17

收 Nier 中 280

tg nick_055

放
人中6 全新中文版 $250 或者換game
tg: winson1995

Horizon換人中0
Tg: aktelegm

放 FIFA 17 行版 $160
東鐵線
telegram: wilt81

收 alienation 中文 $80
tg: elviscmc

放FIFA17 $200

尖東/屯門站交收

收gta5 $200

放 horizon 中文版 $270

或換 尼爾中文版

時間地點互就

TG: Samonster511
E-mail: samhkonstet@gmail.com

明買明賣 你理撚得人出幾多？

係就係咁講
如果係街見到有人呃水魚你都出聲啦

收 horizon 中文版 $250
觀塘港島線都得
Tg:

收bioshock collection 150
tg: japjap1019

東鐵線交收

放
gta v 250
pes2017 200
nba2k15 50
nba2k16 80
fifa16 80

奧運/南昌/葵興/太子/旺角 交收都得

原來明買明賣等於出低價呃水魚

收bioshock collection 150
The evil within 120
Sleeping dog 100
tg: japjap1019
東鐵線交收

收閃亂神樂 少女們的抉擇 $200

Telegram : leoon123

打漏左要中文版

收fifa 17 $160
Rainbow six $150

Tg : teatea0901

收last of us $120 港島線交收

放
devil may cry 4 special edition 英文日文版 $130

收
龍珠 2 $200

放人中6 全新中文版 $220 或者換ghost recon wildland/ BIO7
tg: winson1995

放 捉鬼敢死隊 $150
暗黑破壞神3 $150
Tg zayn000

收GTA V (最好英文版）$200
收fallout 4 $180

藍綠紫線交收都得，睇交收時間而定

Tg: tedcth

Fallout 中定英

Fallou4 140乜都有

放 捉鬼敢死隊 $150
暗黑破壞神3 $150
Call of duty infinite warfare $200
龍珠2 日文版 $250
鈉克 $150

Tg zayn000

依家上網求鳩其都搵到公價啦 咁都比人呃就抵撚死啦
我無話條撚樣啱 但就唔想有人破壞規矩

收 Horizon $280
可以既想即日交收
tg fufulo

收:
三國志13威加強版 $300

放:
Rainbow six $150

港島線交收

收:
三國志13威加強版 $300

放:
Rainbow six $150

港島線交收

Tg: Manutdchampion

放
Hitman 鐵盒連code
$200
Tg hermanchw

收 GTA V 繁中 200

放人中6 $180

綠色綠交收

放

仁王 $250

收

F1 2016 $150
Tg:manhin925

放中文版
NBA 2K17 $220
人中 6 $190

馬鐵線交收

tg: newsunn

放gundam breaker 3 中文 230
限荃灣站交收
Tg:Che124

放
數碼暴龍Next order $300
NBA 2K17 $200
NBA 2K16 $70
FIFA16 $70
Tg:Hho63

收watchdogs 2 $170天水圍交收

放
數碼暴龍Next order $300
NBA 2K17 $200
NBA 2K16 $70
FIFA16 $70
Tg:Hho63

屯元天交易

收人中零同極 $190各1

Fallout hard cord 啲 ，睇返中文好啲，巴打有？

多謝提醒

收bloodborne old hunter edition $180
荃灣線
email:bbkk1989@ymail.com

收機戰v
$280

地鐵綠色線交收

tg:

收
GTA 5 $220

放
Horizon zero down $260
Fifa 16 $30

中環/南昌/西鐵線

Tg: brounion

放horizon zero dawn 280
時間地點可議

tg: hwfung1293

放
數碼暴龍Next order $300
NBA 2K17 $200
NBA 2K16 $30
FIFA16 $30
Tg:Hho63

屯元天交易

放horizon $260
the evil within $120
uncharted collection $100
進擊的巨人 $150
guilty gear xrd sign $100

以上全中文
紅線/青衣 交收

收gta v $200

Hitman 鐵盒有code 應賣幾錢

收bioshock collection 和 borderlands collection
Tg : imvvv

放fifa17$200
可換GTA5

放
三國無雙7 帝王 170
pes2017 200
nba2k15 50
nba2k16 70
fifa16 70

奧運/南昌/葵興/太子/旺角 交收都得

收
witcher 3 年度版 230
bloodborne old hunter edition 200
Nier 280
God of War 100
全部要中文
港島線 最好北角
tg: jerry123456

hallo 想要fifa 朗屏ok?
tg: tradegameps4

放 division$80
收 人中0 $220

屯元天 其他地方互夾

放
the evil within $150

屯元天/西鐵線交收

收dark souls 3 (年度版)
$280
黃大仙or 星期六旺角交收
TG: lihkg2trade

收 horizon 中文版
$ 280
tg :fifa17lihkg
地鐵紫色線交收

減價 200

其實我想講，買賣二手game既原意就係想省錢。而當有人話壓價太勁，之後俾人話，根本就係想搵水魚，點知d水魚俾人點醒左而惱羞成怒。
佢地既point就得一個，二手市場係自由定價。無錯，呢樣係岩，但相對地，其他人有言論自由，佢冇侮辱人，只係單純地講出對你既定價既意見。
你有權利去捍衛你既自由定價權利，但你冇權去阻止其他人對你定價既評論，因為呢個係自由市場，資訊既流通係其中一定好重要既因素。如果想係冇咩資訊既情況下去經營你既二手買賣，我會建議不如移民去北韓

放ps4
lego avengers $120
nfs 2015 $120
fifa16 $100
cod bo3 英文版$80
人中6 中文版$220
ff15 中文版$ 220
last guardian 中英版$220
仁王 中文版$280
nier 日版$280
bio7 $280
horizon zero dawn $300

粉嶺/旺角交收
tg@Ezstock

點解人中0咁難收

放watch dog2 $170
tg:star123123123

巴打點聯絡

放全新未用xim4 $900

]收刀劍神域 虛空幻界 220
刀劍神域x加速世界 250
Tg Fanzz

放 Heavy rain+Beyond two souls 250
限荃灣站交收
Tg:Che124

放 injustice 2 連Darkseid code
$300

屯門至天水圍西鐵站交收最好，元朗都ok既

tg:turostop

收alienation 中文 $90
綠色線/紅磡 tg:elviscmc

放nier中文 $300

旺角站至九龍塘站交收

放horizon 280 荔枝角
Th: Aktelegm

放仁王 $250
紅線交收
或加$50換機戰v

放nier 中文版 $300
Mon-Fri 荃灣綫 東鐵綫
Sat Sun 粉嶺

Telegram: ccy12234

$360 放
3合1
Horizon Zero Dawn (繁體中文版 - 光碟版)
DRIVECLUB (中英文合版 - 光碟版)
Ratchet & Clank (中英文合版 - 下載版)

tg: jyjy1100

放 horizon中文 （bundle版） ＄260
沙田／港島線
tg：all8myself

收
古墓奇兵 崛起 100

屯元天 其他可夾

tg bt312

放 horizon 中文版 $270

另收 女神異聞錄5 中文版 $300

東鐵線交收

TG: Samonster511
E-mail: samhkonstet@gmail.com

180先岩

收任何熱門game 南昌交收

放ghost recon wildlands
中文限定版齊code未用過 連一個官方散紙包
250綠線交收

放
Personal 5 女神異聞錄 中文版 $300
荃灣交收

放
三國無雙7 帝王 170
pes2017 200

奧運/南昌/葵興/太子/旺角 交收都得

收horizon $250
粉嶺／東鐵線
Tg: CMing62

收 driveclub 80
將軍澳線交收

放ff 15. 200$

收horizon zero dawn
港鐵交收

港島線優先 某d日子可以荃灣
全部買哂 ＄1000

放
Uncharted collection 中文版 ＄150
Final Fantasy xv 中文版 ＄250
刀劍神域 虛空幻界 中文版 ＄220
勇者鬥惡龍 英雄集結2 ＄200
真 三國無雙 7 猛將傳 ＄180
星海遊俠5 忠誠與背叛 中文版 ＄180

收尼爾 中文版 $280

收
GTAV $220
Last Guardian $200
女神異聞錄5 $300

地點可以傾

TG: Blessing4u

BTW 全部中文

收人中0 中文版 $270

收

Tomb Raider 20周年中文版$280
Titan fall2 中文$200

另放

Metal Gear Solid V中文 $150
Little Nightmares 中文 $150

旺角/東鐵線交收

Tg son0909

收nier中文 280
荃灣線交收
Tg:jwall02

賣哂

放fallout4 $140
Rainbow six $120
有意tg:HuskyKris

收 uncharted 4 $190
TG：nw104612

收兩隻dark souls 3要中文版
有無code都得 要最平 有dlc最好
紅線交收
arthur_nck@yahoo.com
報價同埋留電話ws

放
little big planet 3 中英文版 $80
horizon + drive club bundle $350
港島線優先

柒少陣啦

放火線獵殺 200
街霸 美版100

有意tg

一隻年度版
一隻普通版

放仁皇 無code 260
屯元天 交收

明買明賣呀 你老母

如果放3合1 $380有無人收?
Horizon Zero Dawn
DRIVECLUB
Ratchet & Clank下載版

放
horizon (bundle 版） 280

明白

年度版收290
普通版收240
岩規矩未?
紅線交收
arthur_nck@yahoo.com
私下pm up價死全家

收farpoint bundle/淨槍
綠線交收
$650/$450
onepunchlihkg@gmail.com

收bioshock collection
收borderlands collection
Tg imvvv

放NBA 2K17
$220

屯天元交收

[quote]放fallout4 $140
Rainbow six $120
有意tg:HuskyKris

放nba2k17 $220
有意Tg:

喂我放啊巴打 又唔留contact又唔追post

收
gravity rush 1同2 中文版
1＝＄60
2＝＄140
persona 5 ＝＄300

放
horizon 0 dawn 中文（bundle版）＝＄260

地鐵／火車全線
tg＝all8myself

收 信長之野望 創造 戰國立志傳 250$
no man sky $100
以上都要中文版
tg:charlieis

放ps4 nba2k17
$200
tg: last9320

放2k17 $200

收Horizon 3合1 bundle $360

巴打聯絡我

收三國志13 火力加強版 350
pm

收nier 280
horizon 260
仁皇 260
全部中文版
黃大仙/鑽石山地鐵站交收

見個位巴打無覆你，介唔介意放俾我？

個位巴打如果聯絡返你就佢先

放 gundam breaker 3 日文
$150
荃灣線交收
tg:Momorin

收
女神異聞錄5 中文版 $300
sniper elite 4 $200

觀塘線交收

收勇者鬥惡龍2 英雄集結 中文版 $180

交收時間地點再約

收Horizon一隻
中文版

收FIFA17

放injustice 2 連code 300$
收knack 中文 140

push

放fallout4 $140
Rainbow six $120
兩隻$220 不議
有意tg:HuskyKris

巴打我tg搵左你

放
little big planet 3 中英文版 $80
horizon + drive club bundle(two games) $320
港島線優先

收東京幻都中文版$280
深水埗交收
TG:wai9938

收機戰v 中文版 300

Tg:

放 FF15 $230
東鐵/ 綠色線/ 紅色線 交收
TG: Doublesize

收
菲莉絲的鍊金工房 中 $250
加速世界VS 刀劍神域千年的黃昏 中 $280
緋夜傳奇 Tales of Berseria 中 $240
DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION 中 $250
Persona 5 中 $300
樂富, 綠線佳/其他時間地點再議
tg: mmmmmru

放：
The last guardian 中文 200
Nier 中/日 300
Destiny 中文 60
Dyling light 80

收：
巫師3 年度 250

紅線/西鐵線交收
最好屯元天

放機戰V 中文版，冇code，有匙扣 $330。

港島交收$320。

Tg:wmppp

PS4 Dragon Quest Heroes 1 日版 - $60

東鐵線交收

Telegram: wilt81

收三國志13威力加強版$300

放rainbow six $150

港島線交收

Tg: Manutdchampion

收閃亂神樂 少女們的抉擇中文版

$200

Telegram : leoon123

放：
The last guardian 中文 180
FF XV 中 250
Nier 中/日 290
Destiny 中文 60
Dyling light 80

收：
巫師3 年度 250

紅線/西鐵線交收
最好屯元天

$380

200收fifa17

收FIFA 17

收P5 中文 $300
東鐵 火炭至紅磡站

收巫師3年度版250
綠線交收

buy ps4 bio hazard 4 $80

tg tkxxxx

收rainbow 6 $120
將軍澳線交收
提供：BIG_GG

屌點搵你啊 要唔要bundle版既horizon啊巴打

放j star $200 tg fkshit1

放

人中0 中文 270

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放
uncharted collection
150(我可加120換injustice2)

收
injustice2 250

將軍澳線或綠色線交收，其他盡就

收
BIO7 $220
三國無雙7 猛將傳 $150
tg: winson1995

收 無雙 猛將 中 $200

TG：LZT_LZT

收
Uncharted 4 $180
the last of us remaster $120
Until dawn $60
菲莉絲的鍊金工房 (唔知價, 歡迎quote)
Heavy rain & Beyond two souls (唔知價, 歡迎quote)

放
人中6 (中文版) $180

全部中文版, 放到其上其中4隻可送人中6

收 Horizon $260
想聽日交收
東鐵線 紅綠色線
TG: fufulo

收海賊無雙3 中文
$200
請留tg

放
Fallout 4 150 蚊
中文版
星期日火車沿線及旺角優先

Tg : nvmnvm

收 uncharted 4
$190
TG : nw104612

我有係下面個回覆到留返個tg

要啊未放嘅話tg我thanks

放

蘿拉 掘起 中文 240

大埔站一旺角站

放3合1 $380
可以聽日交收
tg:johnnylau

巴打仲收唔收
冇psn啱唔啱

講錯
係PS Plus

收nier 290
港島線優先

進擊的巨人 中文版 有無人放？？？

放仁王中文
260
Tel;@tn00361397

放Horizon 3合1 bundle $340
無PS PLUS

收左了

收Nier 中文 $280
西鐵線/荃灣-旺角交收

放

Need For Speed $100

tg: hkgman

放
Bio 7 中文 $230

另收
Persona 5 中文 $280

tg: hifyk

放Horizon 3合1 $380
無Plus會員

tg:johnnylau

收
no man sky $100

tg:charlieis

放fifa 17 中英文版 $180
TKO/ 觀塘線最好
tg:

收 Nier 中文 290
Dark soul 3 年度 290

收 機戰V. $300

紅線交收

發覺暫時用唔到tg 今晚六點左右覆

收
gravity rush 1同2 中文版
1＝＄60(其實唔知價）
2＝＄140
persona 5 ＝＄300

放
horizon 0 dawn 中文（bundle版）＝＄260
The last of us = $80

地鐵／火車全線
tg＝ps4321

放 火影幕留人 中文版 $250
fifa17 $160
限牛頭角交易
tg: yeung007

全新outlast2 258

rainbow6 黃金版。268

一齊買可小議

tg：BBbosy

收 人中極 中文 $180

收
Uncharted 4 $180
the last of us remaster $100
Until dawn $80
菲莉絲的鍊金工房 (唔知價, 歡迎quote)
Heavy rain & Beyond two souls (唔知價, 歡迎quote)

放
人中6 (中文版) $180

收 Fallout 4 $150
今日天水圍交收

放 driveclub 全新未玩過
三合一版所以冇原裝盒
$100
地鐵紫線交收
tg:fifa17lihkg

收Fifa17 $170
Tg:

收魔女百騎2 250
Tg:MLveigar

收nier 中文版 300
黃大仙/鑽石山地鐵站交收

收 uncharted 4
$180
TG : nw104612

放仁王 $260
Ff15 $230
Nier $300
全中文無code
可今日彩虹至油麻地交收

Bundle 三合一 不連PSN $350
人中之龍6 $150

放 GTA5 $200
2K17 $200
Tg:

收中文GTAV 屯元天

放
horizon $280
黃大仙/樂富交收

放 中文
巨人 200
ff10 150
荃灣線交收

賣
二手Lego worlds 中文，玩過一次唔岩
$150-可議
交收地點可就，有意留tg

點解咁多人出買賣都唔留tg

咪撚係
仲要有好啲人收野但係又唔睇post
有啲同offer同地區都唔撚message人自己開個post等人message 咩玩法

收 nier 中文300
tg:jayjaychau
港島線交收

放

人中0 中文 260 可換 Rise of Tomb Raider 中文
Uncharted Collection 中文 160

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

班盲撚想人用念力搵佢

放ps4
lego avengers $120
nfs 2015 $120
fifa16 $100
cod bo3 英文版$80
人中6 中文版$220
ff15 中文版$ 220
last guardian 中英版$220
仁王 中文版$280
nier 日版$250
bio7 $250
horizon zero dawn $280

粉嶺/旺角交收
tg: Ezstock

fb group d人仲仆街，約好晒時間無啦啦就話賣左
又多飛機友

唔想post個tg id出黎唔得既？唔益cdrom唔得既？
有意咪留聯絡方法 無搵返你既咪下一個囉

加密咪得囉

放PS4 games,全二手,無code

1.FIFA 16 $50
2.Star War $100
3.Second Son $100
4.Murdered $100（英文版）
5.Dying Night $100(英文版)
6.Kill Zone $100
全要$450

屯元天交收

Tg:Mwy240

放FIFA17 $180

尖東/屯門站交收

Tg:

收Ps4
AC Ezio collection $200

收 the surge $200

乜春啊，就係話你地見到有同樣offer都唔走去message人反而自己走去開個post啊大佬
留哂tg比你又唔撚message做乜尻啊

仲有個加密功能廢嫁？

收bloodborne $120
放NBA 2k17 $200

綠色線或荔枝角交收佳

收港版 SF5 $150
email: toby5@netvigator.com

收
女神異聞錄5 中文版 $300
最好屯門/深水埗

收 injustice 2 $240
TKO/ 觀塘線最好
tg:

收horizon$260 荃灣綫交收

放injustice 2 連code 280
收knack 中文 140

仲有d人一msg同你講即日幾點邊個站等，仲要唔係我寫既鐵路範圍
最好笑係5點講7半到，7點叫你8點出現係邊度
痴線當我隨傳隨到咁，賣野啫，咁急打一係你自己過黎搵我

放 PS VR連Cam，兩支PS Move，farpoint連槍
全部99%新
有盒有單有保
全部齊件
不散放

$4500 唔講價送多隻batman

就時間地點價格可議，thx

全部已收/放 感謝查詢
現另收勇者鬥惡龍 創世小玩家(dragon quest builders) $220
地點時間同上

原來真係有人咁諗
幫你諗埋啦 唔想公開ig就開個email比人msg你
Cdrom...唔識加密既你同cdrom都無分別啦
你放個聯絡方式出黎咪令你易到放到/買到
本身我都唔想屌d人唔留聯絡方法
但買賣post咁多唔關事既comment好影響追post

收horizon $260

放rainbow6 黃金版year2。 268

全新outlast。258

全收 518

tg：BBbosy

放ghost recon $200
將軍澳線交收

放
devil may cry 4 special edition 亞洲版 $130
fat princess $120

兩隻一齊買 $220

人中0 HOLD

收 GTA V $200
西鐵沿線交收 屯元天為佳

放Lego world 100
全新星海5 120
Cod iw 120
火線200
Tg Chickenkwan紅線

so far我同呢度d巴打交收都好好，時間地點互就
fb group d撚樣就

呢度D 巴打真係幾好

Gravity rush remaster版究竟幾錢市價

放rainbow six $120
紅磡線/美孚交收
Tg:HuskyKris

放
injustice2 普通版 連Darkseid code
$260
屯元天西鐵站交收
tg:turostop

依度巴打真係好好，所以我好珍惜依度。

好似我之前試過係carxxsell度買野，比人撚狗咁撚，明明標到明價錢，約埋地方交收，都可以無啦啦同你講，有人出高過你喎，依家唔賣比你啦！！
又或者啲仆街鍾意暗bid，什麼價盒或價高者果啲，一定出口術玩鳩你。
又或者試過遲大半個鐘....

我唔係話無試過係其他地方正常交易，不過大家試過其他地方買賣，就知依度有幾好。

收Rainbow 6 $130
將軍澳線$140 綠綠$130
Tg:BIG_GG

收
進擊的巨人-----100

Tg:hahahawwww

放
horizon (bundle 版） 280

收
bf1 150

收horizon $250
粉嶺 東鐵線交收
Thx: CMing62

收
人中0 中文 $270
GTA V 中文 $200

放Watch dogs 2 $180
觀塘線交收

放全新fifa 17
$300

收地平線$270 東鐵線交收
tg：duncan2046

賣

海賊無雙 $200

要，

賣 全新人中6 $240
價錢可議

收 no man sky $100
tg:charlieis

放
bloodborne old hunter edition 200

收
Nier 290
God of War 100

全部要中文
港島線 最好北角

tg: jerry123456

賣
進擊巨人中文$150
火影終極4 $250
機戰og2 $200
數碼偵探$150

收
海賊無雙

放

bio 7 中字有code $230
G gen 無code $250
觀塘至彩虹 綠線範圍交收

tg : riochan

放

Uncharted Collection 中文 140 不議

CHOI HUNG STATION
TG: kittw520

放機戰V 九龍灣站交收 $340
Mgs Tpp $100
Spiderman 2 $70

Telegram : @ab1485

放
bloodborne old hunter edition 200

收
Nier 290
God of War 100
刀劍 虛空幻界 200

全部要中文
港島線 最好北角

tg: jerry123456

放 bloodborne old hunter edition $170

全新 outlast2

238

明天交收可小議

tg：BBbosy

放
gundam breaker 3 日文版 $150

紅橙藍線交收

放 Watch dog 2 $170
tg:star123123123
紅色線交收

收刺客 Ezio Collection 160
bloodborne連dlc 180
東鐵綫交收
tg：envyus_184

收
女神異聞錄5 $300
sniper elite 4 $200

email: buygame12@gmail.com

放人中之龍6 $200
tg: jyjy1100

btw 有冇巴打知playstation 近排有咩game 做緊25折

收 Kingdom hearts 1.5 2.5
bio hazard 4
唔太知價
100each 可議
tg tkxxxx

kh1.5 2.5 鋪頭上次見287，可以估計下幾錢

收bioshock collection
收borderlands collection
tg imvvv

收刀劍神域 虛空 有code 220

tg: wilshere

收

人中0 中文版 $250
Persona5 中文版 $280

telegram: paulliahmor

收
knack
diablo3
小小星球3

tg? 收嘅價錢又冇 明買明賣呀

又一個

收哂800$ ok?

收 the last of us remastered $100

Email: brunomars379@gmail.com

收
alienaction $110
放
Lego world 中文$130 玩過一次唔岩
仁王 $300 9成新
Tg ：

放Nier 中文版280
Bloodborne 中文普通版150
戰國basara4皇 日文 150
全走500
輕鐵線交收 洪水橋站最好

收龍珠2 中文版 $200

收Need For Speed 2015 $100
tg:cool447

放
bf1

收
bioshock Collection
Borderland collection

Tg imvvv

放 watch dogs 2 $160
彩虹站交收
Tg: maxx550

收
尼爾 中文 280
地平線 中文 220

放機戰V 340
港島優先

收巫師3 年度版 220
Uncharted 4 160
Last of us 100
旺角 油麻地交收

賣
Final fantasy XV $200

最好西鐵沿線

收 Horizon $260
東鐵線交收

收地平線 中文版 250

收persona 5 300蚊
調景嶺至寶琳 收 310
tg: fflobe